今日出街買左本紅色既書

見本書識發光幾得意咪買
點知入邊d字好多都睇唔明寫咩
淨係睇得明 殺基佬 3隻字
係咪有d咩啟示

證明你累了

拎左白卡未

比人呃

Hi

岩岩見到有個細路人仔細細染金毛 仲擔住條石班話唔見左本書 都唔知老豆老母點教佢

細細個染金毛
比我見到真係想打鳩佢

試下對住本書大叫殺基路

宜家幾歲呀
睇書係個心入面讀
仲讀出聲

讀左先啦有機關

讀完啦
好似冇咩分別喎
但好似個天打左下雷
太遠睇唔清

讀完之後睇下會唔會有隻好似公仔嘅金毛潮童黎搵你?

有畫面

聽聞係mk仔嚟

我頭先係街執到本黑色既書
得封面同第一版寫左d好樣衰既雞腸
睇到我頭都痛埋

最憎mk

聽聞好似高檔野黎
快啲係本野度留個靚名據為己有

我都見到本橙書 仲要有隻馬係咁同我講咩嚕咩嚕咩
不過無理到佢

跟住啲雷行,就會搵到寶物

我執完本書 就有個老ＭＫ黎左搵我 佢好似好好揪

既然執到 寫自己個名上去要左佢囉

收埋本書算
睇極都唔明之後個d

執到本說明書畀阿媽dom咗